[NFL] 2020 NFL season (1) offseason

傾下季前有咩交易

冇人

Btw睇Combine，有個WR 40Yard跑4.28

big dick nick 要比人賣lu

唔知係完季定冇咩人睇

有就有人睇，不過連登都唔多
亦都可能有睇冇入嚟講
不過見嚟見去都係嗰幾個巴打咁解
完季真係靜到仆街
以為Combine有人會講吓，點知都係冇

初頭仲諗緊費城會唔會簽返佢

好似剩返nfl未因為武漢肺炎停

Henry Ruggs 幾勁
不過WR今年No.1 應該都係佢隊友Jerry Jeudy, No.2 CD Lamb, 之後先可能到佢

因為已經完咗球季

選秀點

xfl同上年aaf一樣
打唔完第一季

班球員通過cba
今季開始季後賽有14隊
終於一季打17場

其實我唔係好用Franchise Tag個用意
有冇巴打可以解釋吓

overtime肯改未

簡單黎講就係用高薪死留隊中完約球星一年

成個nfl得32隊，差唔多一半有得打playoff

好正常，nhl同nba 16/30添，14/32唔過份呀

Cards : David Johnson ,2020 second RD pick , 2021fourth RD pick
Texans: DeAndre Hopkins 2020 fourth RD pick

woooooow

Cardinals 準備起飛

kyle van noy 就咁走左
Pats fans表示難過

Dolphins下年睇落幾勁

相比diggs

Cardinals呢個trade扺好多

TB12正式出文要轉會啦

會去Chargers / Bucs

睇吓今年pats 會唔會要返bridgewater/pick返個勁嘅𡃁仔
靠defense team carry繼續拎AFC EAST
但bills同Dolphins今年大手入貨
真係好難

屌，唔係bridgewater
Jacoby Brissett先啱
佢兩個真係好似

係，真係走了

TB12去TB

Tom Brady Will Reportedly Sign With Tampa Bay Buccaneers

下年Bucs fans唔洗再睇無限interception

佢肯正常打字未?

Bills 掘起啦 後生主力陣容
Dolphins 今次draft 應該主力OL WR
FA簽既人都唔差

我聖終於有對手？
一季兩場Brees對Brady

XFL有水
3年不成問題

一把年紀仲咁mk

TB12冇啦啦做乜走

半年前已經賣樓想走啦

Tampa Bay Buccaneers上年有兩個1000＋yards WR
睇下今季會點

因為住屋問題咁on9

原來有 off-season thread

Nick Foles要屌打鄉村包啦

Eagles走咗個jenkins整返個slay

Rams release咗 gurley

下個到邊個
咁快想玩重建？

NFL都失守了
Sean Payton 確診武漢肺炎

佢啲cap俾幾件大嘢食死晒 同埋Gurley傷完一路打唔返起 而家早啲Cut loss都算係一個明智選擇

新手想開始睇 應該點入手？

睇下NFL youtube啲比賽highlight

但今年guaranteed money 係咪都要照count against cap

計22.5m

Falcons簽咗Gurley
唔知佢打唔打得返起呢

有Mock Draft估Patriots會Draft走Justin Herbert
但Justin Herbert會唔會跌到咁後啊

NFC SOUTH好睇了
暫時最魚腩feel嘅係panthers

Patriots大量失血，走咗好多明星球員
真係重建了

Panthers淨係打McCaffrey一個

Edelman好似想跟TB去海盜

Buccaneers 今季打 Falcons x2, Saints x2 , packers x1, chiefs x1

覺得係簡一隊鍾意黎睇定隊隊都睇下？

首先你大致上識規則未？未就可以睇下呢條片：

或者睇下衝鋒21頭幾集，解釋得幾好

答返你個問題，兩樣都可以，我自己就係同New Orleans呢個城市有啲間接嘅緣份，所以先揀Saints去睇，第一次睇連全隊最大粒球星係邊個都未知

亂咁舉個例，你個名係杜奧巴，佢生涯最後效力Phoenix Rising，咁你會唔會考慮下同市嘅Arizona Cardinals

如果冇話想捧邊隊就可以睇下啲死敵大戰先，通常大戰係最精彩同最有球隊風格，之後你慢慢再揀鍾意邊種風格，例如Packers嘅實而不華，Steelers嘅鐵壁防守等等

NFL十大死敵：

或者揀一隊你中意ge波衫都得
我最開頭係睇seahawks ，青色好靚
但我比they should ve run the ball 果下
butler 吸引左，開始睇pats
今年就因為買左madden
見到封面條友幾靚仔幾charm 睇左chiefs

Thanks , 多謝你咁有心回應先

我本來有睇完衝鋒21嫁 ，所以先好有興趣
比賽規矩大嘅都明，係交易同轉會未係好明，不過應該同NBA差唔多？

咁我再了解下唔同球隊特色同風格先

係呀，我都有睇今年super bowl final，Mahomes 好似好型

Keep住追吓睇吓highlight啱唔啱心水
當年我係咁上下撞啱睇咗philly嘅vick，
追到依家

簽Brian Hoyer 代替Brady

好似馬刺咁
今年tank一年搵優質綠葉
下季draft Trevor Lawrence

Rams新會徽

好柒

似速遞公司會用嘅logo

舊果個羊頭咁cute都換
識唔識嘢嫁

Panthers are expected to release QB Cam Newton today, sources tell ESPN.

啲人話似Chargers多啲

衝鋒21啲rules 其實同真實差好遠
e.g. 跟衝鋒21咁打好易俾人吹Holding/Pass Interference/Illegal Use of hands

Mahomes 就真係好unconventional
佢自己都話到上季中都係唔識pre-snap read defense
跟mahomes 打完全係學壞手勢，不過佢又真係跑到出pocket no look pass 到，正如Curry 半場鳩射3分，正常都應該係俾人屌，不過係做到，吹咩

規則都對QB 保護多咗好多，例如in the pocket tackle 唔好低過條腰，以前有好多QB 都係咁收皮ACL，e.g. Favre, Warner，TB都重傷過，Mahomes 而家可以咁惡咁跑出去都係多得規則變咗

cam newton

另外想問下QB係球隊最重要？點解好多年都係QB拎MVP

始終佢都係進攻第一個持球者，同埋喺Snap個波之前佢都有好多嘢要做 要Read Defense 甚至可能要當刻就轉咗個Play 。
同埋WR都要人傳波 一個QB傳波好壞好影響個進攻 。
仲有，每個Play都at least有三個人衝落去想Sack個QB，個QB識唔識判斷幾時跌 幾時放 放去邊都好重要 呢啲全部都好睇一個QB的個人能力，個QB滕雞嘅話好易有Sack同Turnover 咁個進攻Down咗就變咗防守上場時間多 增加咗防守的壓力

一個唔好的QB點令到隊波打得差 詳情可以上Youtube睇下2015 Super Bowl 50 Cam Newton

Super Bowl 50係2016年先啱

2015 Season 啦

岩岩開始睇
覺得JJ Watt呢種球員好熱血
有無邊隊係防守見稱

如果只係講上年Defense最好應該係Patriots

如果講遠d嘅
Steelers 70年代嘅 Steel Curtain
Bears 80年代嘅 Monster in the midway

近年出名嘅Defense
Ravens嘅Ed Reed+Ray Lewis組合
Seahawks嘅 Legion of Boom
Broncos嘅 No-Fly Zone

JJ watt 今季playoff vs bills 果場
一路落後緊
有個play 3rd down bills’ ball
如果拎到first down就GG
JJ一個 straight sack搞掂
打返起士氣
屌勁到
真係巨星級球員

講近年出名嘅 D 有 Ravens 就有 Steelers
呢兩隊分唔開

想買返隻madden20玩吓

而家先買會唔會太遲
不過個人覺得係幾好玩

Franchise mode幾好磨

Btw，Luck真係有9字頭咁勁咩
成日覺得佢生涯唔上唔落咁

打機解釋唔到真實嘅全部嘅

健康時真係勁
問題係佢得一兩季真係健康

佢健康個陣 可能係頭5 QB 因為真係好穩定

嚟緊draft night會唔會開新po？

我franchise mode隻人升爆咗
之後就好似點打都贏

你睇唔睇好Tua
幾想saints 揀 Jordan Love練一年

反而好奇 Pats攞住個23 Pick會唔會用嚟Draft QB

似練Stidham多啲
練唔成就下年Lawrence

基於Tua傷病史我唔太睇好
Top 10除咗burrow我會搏herbert多啲，
我鍾意傳統啲嘅qb

Herbert打足四年仲是咁唔consistent
Draft他要對自己教練團有信心

Chase Young係咪一定上唔到first pick

joe burrow 一定係狀元啦

分分鐘榜眼簽redskins可能都pick個QB
依家個新仔勁廢

唔知點解我覺得Jordan love 有機爆冷

屌咪呀
Redskin唔識養人咪撚浪費人才

風水差
Pick親勁嘅都傷
RG3

Trade, pending physical: Patriots are trading TE Rob Gronkowski and a seventh-round pick to the Buccaneers for a fourth-round pick, source tells ESPN

王朝正式解體

！！！！

Julian Edelman 應該喺屋企喊緊

Shocking
Tom Brady,Mike Evans,Chris Godwin, Rob Gronkowski

Rob真係復出定點？

已復出

Edelman係屋企喊緊

好笑喎呢個

Edelman 可唔可以 requests trade嫁？

I've been asking myself this question all week: If the #Dolphins & #Chargers don't take Tua at 5-6... who does? Miami picks again at 18 and I can't see any of the teams from 7-17 taking a QB. Carolina has Teddy. Carr/Mariota in Vegas. I think JAX wants Minshew for a year.

好似好有道理！唔知係咪真係會爆大冷

原來有新post
lm

Rob幾時宣佈復出架
定係宣佈復出+交易一齊出

Joe Burrow 似係爆一年既system QB
咁就搶左Chase Young同 Tua 個no. 1 pick

咁他呢個season係幾屈機嘅

Justin Herbert真係咁高位俾人揀咗
Trubisky 2.0

有人仲話Pats會執到佢

下季Pats成手pick tank一年揀個franchise級好過
今年QB class就係得兩個franchise級

Cowgirls 揀過wr 做咩

Jordan Love 到而家都冇人揀

Pats連23 Pick都唔要了

我屌你一個1st rounder 換 2nd + 3rd round picks
點解

揀個淨低嘅最好嘅球員

截咗eagles糊

再低嘅seahawks同ravens都想trade down
Pats做先咁解
今年tank又冇壞嘅

Eagles唔會預最好嗰三個跌到落佢度架喇
依家揀呢個都唔錯

Cesar Ruiz

bill belichick最中意將d pick 1變2 2變4
睇左幾年都慣哂
今年太多位要補 依家7個2-4 round pick應該好多野俾佢玩到
In bill belichick we trust

我仲以為揀Jefferson

睇佢個衰樣真係想Tank 一年清曬啲Dead Cap Room
下年要被人強姦了

Tank for Trevor

呢個唔錯啦
淨低嘅冇幾多個係first round料

到時老Bill 又會話「雷神不了，我要Stidham is OK」

GB 簽Jordan love wtf

Relax 哥：「想迫害我？發夢都冇咁早」

其實啲cam係啲crew去裝定啲球員自己裝

步brad farve後塵

做乜鳩Aaron Rodgers仲有4年約
pick完坐4年bench

本身諗著Jordan Love接班
唔係真是諗著Taysom Hill打QB啊

其實Cap Space 每年都唔多
唉希望真係Tank 1 年就夠

Crew啦應該
btw hi榮仔

表妹：「喂屌咁你即係迫害我啫」

Packers為咩trade up

我路過嘅啫，只係喺澳洲冇嘢做開電視見到有NFL選秀會睇咪睇下

啱啱發覺新po
留名

乜你原來喺澳洲

啲人開始唔多識了

得返兩年約夠鐘讓位

Jalen Hurts有機會跌到落NO 2 round

Saints無second round pick

俾個mock draft網水撚咗添
咁跌唔到落咁低

仲未有人入McKinney

唔知
明明佢上面咁多隊都唔似會揀QB

Ashtyn Davis勁過佢

今年冇Green Room
冇得睇人跌Pick個樣

Jerry Jeudy 之前唔係好多人話係the best route running prospect of all time
Project top 5
因乜事跌到去15 pick
好似前一兩星期Mock draft已經係咁跌

頭十都唔會揀WR
Jets見Becton跌到落11位就揀佢
Raiders揀咗Ruggs

今年好似冇乜人跌得好勁
Tua 同Herbert最大機嘅都跟足行情

又提49er俾人反cap

今年啲OT 搶手到
個個都驚自己啲QB會被人sm

見Luck咁樣退休個個都驚

可能種族定型
白人通常都係一家幾口，黑人就一大班人
之後就硬係覺得有啲咩呃飯食呀叔呀姨朋友要養埋咁

講真Luck 肯打嘅話應該入到playoffs
明明Colts 都開始齊腳

老嘢都有版睇
基本上Pats 花好多心思係O-Line 到去保護老嘢出手

一簽咗約就會成班homie 蒲頭稱兄道弟叫你請佢做跟班搵食

諗起當年AI

黑人傳統嚟
收到支票個個親戚送架車，
之後晚晚請班豬朋狗友開party

佢算好彩，整咗個基金吊到鹽水，
唔洗乞米

Packers to Rodgers

“If you die, you die”

Dolphins 30 pick
Noah Igbinoghene
點讀？

最好彩係Reebok冇一炮過俾晒成筆錢佢 而家仲有錢用

大部分黑人理財好似好差咁

啱呀
不過佢有選擇權退休
而全部人都睇到有OL保護QB先玩得長
仲有draft個OT有樣好可以推佢打G吸下經先

上年Pats傷咗個C之後先開始唔掂
都盡哂力搵武器俾TB
連2 round出埋換Sanu，博盡唔得都冇法
今年tank下年又成手pick真係唔怕喎

WR class 太 deep
結果個個都縮手

佢退嗰年
colts 條O line算係聯盟最top
Marlon Mack都跑到風生水起

搞到Ceedee都跌到17 班cowgirls又開始打飛機

又多件武器，好難唔打
不過都係唔夠eagles嚟

咁呢個算係 talent over need pick
Too good to pass up
問題係全世界都知隊波係防守出事
執唔掂講咩都哂氣

Patriots有四個3rd rounder

記得最霉係連burger都買唔起

有時仲要生埋生埋一打仔女，仲要係幾個女人生出嚟，條數咪話唔襟計

ATL個16 pick咁晒料

其實上年係O D兩邊都出事
隊波冇discipline
不過呢個pick都算係傾dak約嘅小籌碼
個WR crew咁靚
如果pick Jordan Love就徹底缺裂 所以我諗JJ有信心傾得成
當然冇edge rusher 冇CB係煩啲 2nd round 再算

Dak依家要幾錢約？

咁Prescott份約到底要幾大

得JJ同Dak知道
turned down 33 million
有人話佢要緊36-40 million
但我覺得可能係guaranteed money傾唔掂 通常呢個數先係athletes簽約最care嘅數字

BTW Dak阿哥今日死咗 唔知會唔會有咩影響

我覺得佢哋係想揀kinlaw
然後比49截咗糊
我估49本身想揀Ruggs
然後又比Raider截糊
一撚樣

準備聽日老Bill 連個2nd round 都trade down 埋

我Request trade to NE唔該

唔驚 睇下我地幾多pick

2nd-37
3rd-71
3rd-87
3rd-98
3rd-100
4th-125
4th-139
5th-172
6th-195
6th-204
6th-212
6th-213
7th-230

no weapon

上年夠話有12個啦
結果

開波

Bill 又揀埋唔知邊度嚟嘅人

Cleveland 兩round都揀到好嘢

其實選新人定買人重要D?

岩既人不用分這麼細

屌點解又係2nd round DB

Cleveland
完

強如obj去到cleveland都食屎咁

Eagles揀hurts做乜

請問作者表達了什麼感情？(5分)

我都賺夠，都係時候俾人賺吓

我屌你老母一起身又見到2nd round DB

今年2nd rd都勁多1st rd talent，delpit都44，Cls

啊嘶啊嘶
真心咩咁都要trade up

Jake Fromm 早一兩年吹到咁大
而家分分鐘變undrafted

Jacob Eason+Jake Fromm仲末有人揀

Jake Fromm 上季真心廢

今年Eagles揀嘅人同主流媒體完全相反咁滯
我都好期待GM眼光係咪咁神
大家有好波睇就最好

今日揀呢d
簽Cam, Dalton好過啦

WR都算，本身真係需要，差在係邊個
QB呢環，唯一合理解釋係預咗wentz打唔足，
Hurts半打半坐四年等wentz完約，
再續約俾佢坐正
不過洗唔洗咁早揀定

揀啱哂人今年
當然黑西起上嚟咩都有可能

另外Jets都揀得好好

有邊年 draft 唔係話揀到好嘢

Wentz 前季 miss 5場
大前季 miss 3場
應該係想有個保證

Hurts 本來 projection 都唔係咩必然 starter
我覺得當 backup selection 唔洗諗太多咩唔續 Wentz

頂

新手想了解下，有無咩隊同球員可以介紹下，我可以留意下，我鐘意睇過人果啲球員

RB: Saquon Barkley, Christian McCathay 上季兩大顛佬

L Jack
你去youtube search “Lamar Jackson TD run vs Bengals” 睇完應該就會入坑

後者啲人真心好睇

感激，我睇下先

今年冇trade up下揀到個想要位置最好兩個
仲要係前面做d on9嘢而跌俾佢
有運時發展就好唔同

首先今屆 Draft OT 位本來就係 4-way tie (Jedrick Wills Jr., Mekhi Becton, Andrew Thomas, Tristan Wirfs)
就算真係排大部分 ranking Wills 都唔係最 top 嗰個 （Wirfs 先係）

其次係 Wills Jr. 本身係 RT
宜家 Browns 係想放佢係 LT

Btw 1-9 picks 邊隊做 on 9 嘢？我覺得好正路
要 LT Andrew Thomas 一定係 safer pick

其實Browns All-in曬Bakar超進化咁濟
Chubb, OBJ, Landry, Hooper, Njoku
今季簽埋Conklin, draft Wills
呢兩季入唔到SB又要無限輪迴

會唔會諗下點入 playoff 先
上年又係 pre-season champ
開季前吹到10勝11勝

他個division又是難搞
Bengals自己draft咗個進攻combo Burrow+Higgins
Steelers下年captain fat fuck回歸
Ravens 又補咗Calais Campbell

Wild card仲有Broncos, Chargers, Texans, Titans, Colts

咁搞法會唔會下年就散band

認真講 weapons AFC 隊隊都睇落好靚
Ravens 加咗 Dobbins, Duvernay
Steelers Big Ben 回歸加又 high pick WR (佢地 WR draft recod 係靚到暈）
Bengals Joe Burrow 有 Green, Byod 仲要 pick 埋 Tee Higgins

打落點呢....我暫時就信返 track record
近廿年你信 Bengals 都係碼 AFC North champ 過 （雖然唔識贏 playoff)
信 Browns 呢.....

其實我覺得最危險都係 Ravens 同 Chiefs
Ravens running game 上年已經 cls
宜家仲 double down pick Dobbins
Steelers nations 好多人百感交集

Chiefs 基本上係成個陣本身就幾完整
成個 draft 小修小補都好夠
頭3 picks 都係補 needs
美中不足只係未補 CB

Lamar+Ingram, Hill, Dobbins

睇過片就明Wills即戰力最高
Wirfs腳步其實要執

NYG冇揀Wills 或者Wirfs
LAC防守組其實要win now mode
揀個要坐一年或以上QB
ARZ以為揀個OT最後亦冇揀

上面On9 move又未算
Cleveland有運都係事實

Wills 同 Wirfs 都係 RT
College to NFL 然後 swing from RT to LT 同我講即戰力最高我好有保留
Giants 要 LT 揀 Thomas 完全覺得無問題
Chargers要 win now mode 都要有個 QB 先
Winston 不了
Cards 係要 RT 的確係最有機會 pick Wills
但就算真係 pick Wills
Browns 都會有 Wirfs
講真今年頭4個 OT 全部都 top 10 worthy
Browns 個 pick position 好難 miss
真係要好 on 9 先 pick 唔到個 OT

轉一轉 topic

2020 NFL Draft Picks By Conference Through Rounds 1-3

SEC – 40
Big Ten – 17
Big 12 – 12
Pac-12 – 12
ACC – 8
American – 4
Mountain West – 3
Sun Belt – 2
Conference USA – 1
Missouri Valley (FCS) – 1
Pioneer Football League (FCS) – 1
South Atlantic (D2) – 1– 3 FBS independent draft picks

LSU 同 Alabama 兩隊加埋有19個被選中的孩子
仲多過排第二多嘅 Conference

諗諗下其實唔使解釋咁多
只係原本預NYG同ARZ揀哂Wills同Wirfs
最後冇

Wills唔係本身LT咩
係Saban要保護Tua Blind side先轉他RT

見到呢個數字揀SEC嘅人更加放心
因為互片時都叫NFL級

弱conference打得出反而難估堅定流

The Packers exiting the first 2 days of the NFL draft without a WR, OT, LB, DL or DB is simply shocking

Packers front office 係咪想將 BPA approach 推到極致

Gus the Bus其實好underrated
副手跑700+碼 隊波仲要有LJ分走一啲running plays
JK應該功用會同gus重疊一啲

Cards 1st rd冇揀OT可以理解，成個Simmons跌落嚟好難唔心動同埋後面第2個pick都揀返個OT啦
49仔表示好撚淆底，cardinal望落真係好撚癲

至於LAC揀Herbert...收得皮啦，Herbert read defence能力咁errr，今季又係摺得，快撚啲收皮然後放bosa哥哥比我哋啦

49ers
今年5th+下年3rd 換 Trent Williams

屌，夠唔夠cap 簽Kittle啊dllm
真係今年盡地一鋪

佢地可能無乜選擇
Joe Stanley 傳緊退休
Not easy to replace an All Decade Team OT

應該係退
NFL twitter都出咗

And now official: Joe Staley has announced he is retiring after 13 NFL seasons.

而家邊隊揀到最多勁人?

Fromm 比Buffalo 揀中
可以疊埋心水做Josh Allen 契弟了

唔知
因為係College Football 幾勁都好
其實係NFL 作唔到標準
有啲first rounder 可以兩季收皮
有啲6th / 7th / undrafted 可以係NFL 搵到出頭天

ARZ要等多一年
暫時Murray未得

LAC晨早簽咗Taylor, 變咗依家點都要揀返個QB
當然冇人諗過依家有Cam Newton簽

如果依家先簽Cam
咁今轉一定揀Simmons嚟博

啱呀
就算我依家講Justin Herbert係Trubisky 2.0都要三年後先知答案

Winston去saints正式進入一年實習期

未official
不過去跟Brees 學吓嘢係好事

起碼唔好一季 30 ints 先

Winston都叫有個好碼頭
有Saints教練組再加坐一年
睇落係幫到佢

A look at the Saints' skill group on offense:
QB: Drew Brees, Jameis Winston
RB: Alvin Kamara, Latavius Murray
WR: Michael Thomas, Emmanuel Sanders, Tre'Quan Smith
Flex: Taysom Hill
TE: Jared Cook, Adam Trautman, Josh Hill

加埋條 O-Line 唔傷的話又係睇落 cls offense

Flex個度要加埋Tommy Stevens

Steelers 2020 draft class.

#49 - Chase Claypool/WR Notre Dame
#102 - Alex Highsmith/OLB Charlotte
#124 - Anthony McFarland/RB Maryland
#135 - Kevin Dotson/OG UL-Lafayette
#198 - Antoine Brooks Jr./S Maryland
#232 - Carlos Davis/DT Nebraska

我嘅 hot take
Love: Dotson, Claypool
Like: Highsmith
Wait and see: Brooks Jr.
Do not like: McFarland, Davis

話說Pats喺Draft冇揀到WR
即係會簽現時聯盟嘅人?
上年JG,AB同DT三個WR睇落好似好猛料
點知DT就一早Trade咗
JG同AB又唔生性

老Bill：屌求其係街邊執件矮仔白鬼返嚟教佢打WR 算鳩數啦

James Develin 退休
冇Fullback 嘅話Patriots 啲HB 點算呀
世界末日啦

Jameis makes $1.1M this yr & slots at QB #52.

He makes less than these backups:

CJ Beathard
DeShone Kizer
Chad Henne
Jeff Driskel
Ryan Griffin
Chase Daniel
Nate Sudfeld
Matt Barkley
Nathan Peterman
Cooper Rush
Colt McCoy
Matt Schaub
RGIII
Case Keenum
AJ McCarron
Marcus Mariota

有冇咁趕客

都唔明點解咁平
上季都叫起碼去到5000+ yards

Fun Fact:
Winston has more completions to Saints players than Taysom Hill

Winston 個種唔穩定真係嚇死人 如果expect 佢以後做starter 嘅話 真係希望佢可以係Brees 個度學到嘢

俄羅斯輪盤型QB

Leonard Fournette過埋今季變FA

Jacksonville 宜家重建緊 唔知預唔預佢
如果唔預佢嘅話 應該會將佢同Yannick Ngakoue 一齊trade 走

正常都唔續
8.5M 5th year完全唔值

Yannick 份約都好大
仲要同他傾extension

Fournette 係CFB 果陣吹到係坦克、新Marshawn Lynch
但係入咗Jacksonville 完全冇起色

第一季咪突起
跟著就不斷傷 保持唔到當年個態

Dalton 即刻比Cowboys 簽咗
Cam

Fournette break tackle技術唔太掂
進攻戰術唔配合發揮唔到

依家RB一簽肥約就跌watt
仲有咩隊敢簽

挽吓手cowboy會唔會唔留Prescott

如果好似今季Tannehill咁
唔奇

你有Cooper, CD羊重依賴run game

呢個進攻組，擺邊個做qb我諗都好難衰得去邊
之後粗粗地用住dalton，再簽吓d防守組仲過癮
prescott又未真係咁標青，個價又高到咁，邊值

其實今年Cowboys 個Front 7 牌面已經叫upgrade 咗唔少
今年再入唔到季後賽真係成隊執柒咗算吧啦
唔好再用America‘s Team 欺世盜名了

Hall-of-Fame coach Don Shula, who won more games than any NFL coach, passed away this morning, the Dolphins announced. Shula was 90.

RIP

All-time wins list

1) Don Shula 328
2) George Halas 318
3) Bill Belichick 273
4) Tom Landry 250
5) Curly Lambeau 226
6) Paul Brown 213
7) Andy Reid 207
8) Marty Schottenheimer 200
9) Chuck Noll 193
10) Dan Reeves 190

其實cam newton係咪等收皮
Release 左咁耐都冇隊簽

應該係 轉行做youtuber
日日post workouts都冇人吼

老Bill 應該想過埋Shula 先會肯退休
Josh McDaniels 睇嚟又比老Bill 昆咗

他要做starter

叫條撚樣學返好打正常英文字先啦

都幾唏噓
條友4年前仲係mvp
4年後淪落到冇隊肯簽

其實佢受個武漢肺炎影響好大
宜家所有 medical test 停哂
佢最大問題就係 health record
無 medical test 無隊敢搏

都合理嘅
若果當家QB成日傷真係好難搞
上季睇Moore打得唔差
但無Mahomes個陣每場睇個陣都驚驚地咁

最慘係佢本身靠屈體能搵食

Earl Thomas同親兄弟玩3P被老婆斷正
嬲起嚟攞鎗威脅他

NFL regular season week 1 13/9 4:25 ET
Bucs vs Saints

Week 1 就game of the season

啲精片睇到識背都有排未開季

CLS

今年睇好Broncos做黑馬

Jeudy+Cotton+Fant+Lindsay+Gordon

個setup絕對做到top5 offense

Yes
同埋今年draft做得好
係同KC同div有d 麻煩

隊隊都硬骨頭
我估KC->Den->LV->LAC

對QB咁有信心

Drew Lock上季埋尾唔差
正選五場贏四埸

QB新人約第二年已經係衝冠期直到新人約完（當然要睇其他配套）
一續大約難度已經高好多

哩個真
我諗KC 而家都係衝埋Kermit 份Rookie 約
攞到多一個Super Bowl 已經當贏咗

唔係個個好似老嘢咁可以靠個樣秘撈同埋唔洗養老婆
跟著同球隊捱義氣簽平啲

直情係老婆養埋佢

所以老嘢真係人生贏家
老婆係Super Model 仲要搵得多過自己仲要支持自己成為Goat

Jon Gruden就算啦
條友唔太識與時並進
當年都係執Tony Dungy隊波贏SB
而家隊波邊個long term QB都未知
Derek Carr成日死唔斷氣咁

想入坑要睇邊隊， New England 係味走左Tom Brady?

Dalvin Cook hold out

睇tampa

件杉核突不了

睇下Mahomes 算

問個弱智問題， 個球員接到波係味只可以衝， 唔可以好似ruby 傳球？

向後傳就無限次數
向前傳就每個play一次

點解我打madden 冇轉波制， 得skill move 同死衝

禁L1可以傳後
不過一般都唔會咁做

Brees搞到全隊士氣低潮
我Saint又要7-9了

依家Vikings唔上唔落
佢係好勁但易傷仲要RB
簽咗想重建都要等耐d

咩事

講錯嘢

全美國Black Lives Matter緊，佢就喺呢個敏感時間走去屌幾年前Kaepernick跪國歌單嘢

而Saints全隊其他球員以至教練班主都係支持抗議
依家唔計其他球隊同前隊友
淨係現任隊友已經有幾個公開出聲屌

RB Alvin Kamara: Disappointed and hurt

RB Emmanuel Sanders: Ignorant

WR Michael Thomas: We don't care if you don't agree

S Malcolm Jenkins: Sometimes you should just shut the fuck up

依家道咗歉，唔期望完全冇事，但至少唔好繼續惡化

依家睇陣容Miami防守唔錯
咁樣tank完一年就好咗咁多